比人屌我都要講,大家冷靜!

有好多鬼引大家討論激進嘅話題。
唔好衝動,冷靜
唔好令自己變另一個魔鬼
要忍耐!
忍耐唔等如原諒,有啲行為或人係不可原諒。
但我地要忍耐同冷靜,唔好比仇恨矇蔽自己,令我地行差踏錯。失去一個文宣同拉攏中間派嘅好機會。

同意嘅推我上去

推

6.12！
7.21！
8.11！

<推到上民陣> 警察濫暴大遊行

入泥啦，冷靜既人都唔少架。

721 811

721

唔好俾仇恨支配，要keep住一路以黎有嘅智慧同創意。

忍耐唔等如原諒

岩

唔好比仇恨支配

「邪惡太了解善良，而善良的人，毫不了解邪惡」（Evil knows of the good, but good does not know of evil）。

送比樓主你條友

大家要冷靜

我當你唔係5毛
咁你就姐係仲停留係自己既幻想當中
對住極權政府講民意？ 拉中間派？
就算全香港700萬人反政府 共產黨都唔會理你
醒未？

多謝你幫推

呢個時勢既中間派 仲係咪真係中間派？

我係叫大家冷靜思想,唔好盲目送頭!
比民意反噬一樣死

我真係好想知道底係有幾多中間派呀
每次都中間派中間派
就算真係有但到今日仲係中立又會唔會因為你而改變立場呀？
你鐘意為自己套道德光環冇人阻你
但唔好成日搵班根本唔存在嘅中間派嚟為自己開脫
好嘔心呀

我認同要冷靜, 先唔理中間派先, 事到如今我地損失左好多, 首先要研究我地既對手再行動.

唔關中唔間派，喺敵人想激動嘅時候要保持冷靜

唔同意
用盡一切方法為所有犧牲手足討回公道！

唔好比仇恨支配
-
不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！